poly 裏面仲有手足

大家唔好忘記

sorry 但係已變condom

撐住呀手足

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

個晚既勇武數量急升 雖然大部份係新手

已經變咗Condom

Push

乜都幫唔到好辛苦

push

越少人關注越危險

推
我好像繼續跟進
但資訊越來越少

好想

Keep 住個熱度

黑警入咗去冇人理就慘

第四日了

梁柏堅（表弟） Pakkin Leung
7 hrs ·
清晨時分，本身好攰但係瞓咗一個鐘頭就醒，咁就喺校園行過圈，然後見到有位獨自行動嘅年輕人去搵一啲已經被棄置背囊內有冇食得嘅食物，我上前打個招呼後問佢點解唔落飯堂搵嘢食？起碼嗰度應該仲有罐頭。佢答我希望想留返嗰啲嘢俾手足同埋記者食，係依啲垃圾堆地方搵嘢食未必個個手足都過到嘅心理關口，但自己就覺得好小事冇問題，而搵到啲餅乾同埋飲品已經好足夠。

我當時盡量唔將自己嘅感情表現出嚟再問佢打算之後點？佢話留到幾耐就留幾耐，唔會俾警察冇成本咁拉佢。然後再輕描淡寫咁同我講多謝我哋記者留喺度然後轉身離開，今晚我崩潰了...

過左個心理關口就唔返轉頭
多謝班魔警 造就左好多勇武新手

入面暫時都安全，放心。
其實愈少人關注，入面愈易搵到位走

手足

暫時只可以打長期戰

入面學生同出面黑警鬥磨

再不停等機會

心理質素既考驗